公平D, 如果Thanos同佢比的話, 大家覺得邊個好D

正評 = Thanos
負面 = Ozymandias

大家都係一套電影建立角色, 理念接近。
夠公平吧

較受歡迎係Thanos，但人物素造方面有啲位太格硬黎，動機亦不夠強，我最多用瘋子，強迫症黎形容佢。

*塑

藍巨屌勁定滅霸勁

藍巨屌， 一野爆佢頭

哨兵同琴勁d

點解叫藍巨屌